【新戰略】林鄭電視講話將計就計

大家諗下，林鄭作出所謂讓步目的係咩，盲既都知係要分化我地，等部分人收貨退出。

所以我地要將計就計，用返佢嚟分化返建制派。政府動議撤回姐係未撤回，要等立法會通過先可以正式撤回。由於建制派有否決權，咁姐係拋個波畀建制派，如果建制派否決撤回動議咁姐係唔關我事啦。大家同我推到建制派大分裂

自推十下

一

二

三

四

P牌推唔到

草船借箭，話我地抗爭好快會成功，林鄭俾位我地入

有道理
輕輕一推

大大力推！

又再輕輕一推

新聞再澄清左，一到會期就撤回，唔須要討論啦！
但係既方向正確!
P牌都推!

五

六

七

推